有冇戲係講個主角迷失左，最後搵返自我搵返目標？

最近我好迷惘，想睇套勵志片激勵下

食神

金田一，柯南
次次都搵到

東京食屍鬼

呢套講咩嫁？

太假

睇過啦

唔想睇卡通

奇異博士

海賊王
唔係迷失，但講追尋人生目標

少年賭神算唔算

你想要戲既話
The secret life of Walter Mitty都得

武狀元蘇乞衣

頭文字D

正想講呢套

激戰

一一

鼓動真我

whisplahs 唔識串

柔道龍虎榜

Forrest gump都唔錯 好勵志好感動

孤高的人

呢套ok,但睇左啦

睇左啦

驕陽似我

我是誰

千與千尋都係

搜查官系列

極速傳說

Batman begins

Lm

睇左tailor,好似幾正，就睇呢套！thx

Breakfast club

shutter island

呢套一直想睇！

wild 香港譯狂野行
The Secret Life of Walter Mitty 發夢王大歷險
國產野 少女哪吒
少林足球
一時記唔起D戲 暫時咁多先

iron man 3

spiderman 黑蜘蛛個集

Snis-895

火影

烈火戰車

Batman rises都係

Skyfall

The last samurai

To live as a monster, or to die as a good man

醉拳ll

有你終身美麗

Cashback 講搵自己同愛情 幾靜 我鍾意

龍珠

賭博默示錄

真情

Taxi driver
表現真我

the perks of being a wallflower

Real Steel

TRUMAN SHOW

Into the wild

浪客劍心

Begin again

我睇千與千尋果陣仲讀緊小學

棋靈王

demolition

三隻小豬

Cast Away

有冇seed?

Goodwill hunting

心靈捕手/麥田捕手

Taste of Cherry
櫻桃的滋味

Maze runner

it is not your fault

致命復活？

我都係第一時間諗到呢套

有套叫"尋找自我"既漫畫
超正 一定要睇

係The Dark Knight Rises

October Sky 十月的天空
唉我究竟個人生做緊乜

其實周星馳好多戲都係講呢啲

迷

自殺島算唔算

命運自選台

食神
功夫
月光寶盒
國產零零柒

想知再講

神經俠侶
喜劇之王
色情男女

we are infinite

聖經

睇完啦，明d唔明d咁

鐵甲鋼拳

阿甘正傳 跑跑跑

賭神 賭俠

英雄本色

我係食屍鬼定人類

我迷失在這場愛情遊戲

frozen